\setcounter{figure}{0}
\setcounter{Listing}{0}
\setcounter{table}{0}
\setcounter{Equation}{0}

\chapter{Chapter name}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In mollis lorem sed arcu aliquet consectetur. Sed vestibulum justo ut auctor euismod. Morbi egestas laoreet arcu, luctus auctor ex. Curabitur vitae consequat augue. Suspendisse in enim eu leo feugiat pulvinar vitae ut ipsum. Donec a egestas elit. Aenean est ante, convallis id venenatis sit amet, mollis ac lacus. Vestibulum nec rutrum purus. Integer mauris risus, vestibulum fringilla volutpat at, pellentesque a libero. Morbi diam leo, pretium ac accumsan ut, mattis id lacus. Donec tempor arcu nec sodales feugiat. Ut finibus id lectus eget sollicitudin. Etiam feugiat, leo a gravida pharetra, nisi ligula pretium enim, ut condimentum lacus sapien in diam. Maecenas nibh nisi, efficitur vel lacus et, suscipit pretium elit. In sed erat porta, dignissim magna eu, pretium ligula. Ut a ipsum in elit dignissim facilisis ut porta mi. 


citation\cite{example}

reference stuff: \ref{code:ex-code} \ref{eq:ex-eqn} \ref{fig:ex-img} \ref{fig:ex-tikz} \ref{tab:ex-tbl} \ref{sec:ex-sec}

reference stuff in the appendix \ref{code:apdx-ex-code}\ref{eq:apdx-ex-eqn} \ref{fig:apdx-ex-img} \ref{fig:apdx-ex-tikz} \ref{tab:apdx-ex-tbl}

\section{Section name}\label{sec:ex-sec}

Vivamus vel massa eu quam auctor tincidunt at et tortor. Aliquam sem tortor, dignissim tincidunt luctus id, sagittis sit amet risus. Suspendisse accumsan facilisis orci, eu tincidunt dui egestas ultrices. Sed ex nisi, pellentesque quis pretium sit amet, vulputate vel tortor. Nam sem odio, imperdiet sit amet diam et, gravida hendrerit dolor. Donec commodo nunc placerat neque ultrices, eget ultrices nisi dapibus. Proin eu euismod tortor. Nam placerat faucibus sagittis. Vestibulum tristique ligula eu ante ultricies auctor. In rhoncus vitae purus accumsan vulputate.

Sed elementum, massa at tincidunt sodales, turpis risus consectetur purus, vitae vehicula ex leo a lectus. Etiam in est enim. Vivamus sodales lorem vitae mauris facilisis viverra. Nunc iaculis enim at tortor tincidunt fringilla. Sed interdum diam nec lacus pulvinar, et condimentum dolor posuere. Sed consequat ut ipsum vel consequat. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Phasellus lobortis quis justo vitae consequat. Etiam non porta diam. Nam et pulvinar dui. In non justo varius, lacinia urna in, tristique odio. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Morbi condimentum luctus fringilla. 


\begin{Listing}[H]
  \centering
  \input{res/example/code/example.tex}
  \caption{Code listing example}
  \label{code:ex-code}
\end{Listing}

Quisque eget lorem vehicula ipsum tincidunt pretium a ac nisl. Pellentesque id suscipit nulla. Praesent id consequat nunc. Ut non interdum lectus. Mauris vel scelerisque nisi, vel suscipit velit. Fusce tincidunt in felis eget feugiat. Duis ornare auctor magna, sit amet fermentum metus aliquam nec. Nunc non est aliquam, gravida velit vitae, malesuada eros. Cras nisi urna, sodales consequat tellus in, malesuada condimentum mauris. Nam vel turpis et lectus ornare posuere eu interdum magna. Quisque felis lorem, pharetra sed efficitur eu, tincidunt ut diam. Maecenas eget lobortis tortor, et tempor ex. Nulla viverra aliquet rhoncus. Sed placerat elit nec augue euismod, a sodales quam auctor. 

\begin{Equation}[H]
  \input{res/example/eqn/example.tex}
  \caption{Equation example}
  \label{eq:ex-eqn}
\end{Equation}

Nunc tincidunt massa in ex efficitur, et condimentum felis rhoncus. Donec mollis at mauris vitae pharetra. In hac habitasse platea dictumst. Suspendisse pellentesque faucibus felis, id commodo odio elementum quis. Donec eu tellus risus. Aliquam ut varius elit. Praesent tempor ornare nulla, sit amet lobortis est. Ut nec placerat orci. Aenean nulla mauris, porta sed bibendum vel, ornare ut diam. Praesent sed feugiat lacus. Curabitur nibh eros, scelerisque pretium augue eget, egestas tempus leo. Pellentesque ut tempus velit. Sed molestie pulvinar bibendum. Fusce sapien metus, pellentesque a dapibus quis, fringilla et urna. 

\subsection{Subsection name}

Curabitur molestie diam sed quam egestas, eget maximus lorem aliquam. Sed bibendum, ligula sed tincidunt sagittis, libero neque hendrerit nisl, non laoreet orci turpis sed mi. Phasellus imperdiet diam mauris, at sollicitudin erat interdum ut. Nulla vel augue id enim accumsan tristique ac ac dolor. In nec orci ac enim accumsan porttitor. Fusce viverra purus non nisi consectetur, in egestas lectus sagittis. Mauris vel magna at quam ultricies blandit. Aenean mollis id massa a lacinia. Maecenas condimentum lacus ac tortor fermentum, non cursus mi feugiat. Nam dictum purus ut laoreet mollis. Aliquam erat volutpat. Sed vulputate, nisi sit amet faucibus efficitur, turpis sapien bibendum erat, sed suscipit ipsum metus non arcu. Duis venenatis ligula fringilla metus venenatis, et convallis lorem interdum.

Fusce posuere auctor massa ut consequat. Phasellus sit amet metus arcu. Suspendisse lacinia in velit eget cursus. In hac habitasse platea dictumst. Vivamus vel ornare massa, eget bibendum elit. Aenean commodo lacus a tortor ornare lacinia. Phasellus nec accumsan turpis, tincidunt suscipit risus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Quisque accumsan, lacus id molestie bibendum, mi nibh commodo nisi, eu bibendum justo massa at libero. Integer accumsan vestibulum nisl sed sagittis. Morbi at leo quam. 

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=.7\textwidth]{res/example/res/example.png}
  \caption{Figure from image example}
  \label{fig:ex-img}
\end{figure}

Vivamus fermentum, elit mollis cursus interdum, felis ex interdum quam, sed eleifend leo ex non turpis. Donec rhoncus vehicula ullamcorper. Donec efficitur ultricies iaculis. Nulla blandit imperdiet augue, eget auctor lorem dignissim nec. Maecenas non maximus mauris, scelerisque eleifend magna. Pellentesque elit sem, mattis ut purus ut, blandit rhoncus tortor. Sed a nulla volutpat, gravida sem in, auctor mauris. Proin mi velit, ultrices vel felis quis, convallis congue nunc. Proin lacinia rhoncus tempus. 

*\subsubsection*{Subsubsection name}

\begin{table}[H]
  \centering
  \input{res/example/table/example.tex}
  \caption{Table example}
  \label{tab:ex-tbl}
\end{table}

In scelerisque urna at eleifend viverra. Curabitur varius porttitor erat non viverra. Sed cursus interdum metus, at egestas metus tempus ut. Cras pretium sit amet ante ac lobortis. In hac habitasse platea dictumst. Praesent volutpat dui justo, a blandit nulla viverra vel. Aliquam vitae urna at sapien faucibus auctor auctor eget lacus. Morbi in nibh ac elit pretium porta eget ac turpis. Praesent at blandit metus, in pellentesque urna. Pellentesque in finibus sapien. Cras non arcu ut dolor suscipit elementum vel sit amet nibh. Nunc lobortis elit nec purus sagittis egestas. Vestibulum pellentesque tellus et justo maximus, sagittis mollis sem pulvinar. Donec vitae accumsan ipsum. 

\begin{figure}[H]
  \centering
  \input{res/example/tikz/example.tex}
  \caption{Figure from tikz example}
  \label{fig:ex-tikz}
\end{figure}

Proin congue porta orci, in finibus lacus cursus at. Aenean ac gravida mi. Sed iaculis venenatis turpis sit amet fermentum. Integer imperdiet magna nec tellus ultrices, eget blandit erat ullamcorper. Duis auctor porta sagittis. Maecenas viverra semper scelerisque. Curabitur dui justo, aliquam eu tristique eget, egestas lacinia nisl. 

